條臭High Trump幾時死

日日係T乜撚野ter鳩UP,攪到全球變左政治市,屌佢老母

去跳樓啦你

發覺trump只針對IT公司

屌佢個女